Skechers 調查後表示新疆勞工好自由 會照用新疆綿

殘體link

節錄：
近日，Skechers在官網發佈了一則聲明被網友找到，在ASPI污蔑新疆「強迫勞動」報告發佈後，它第一時間和供應方取得聯繫，瞭解真實情況。

記者在Skechers英文網站找到了這則聲明

Skechers从亚洲的许多工厂和供应商那里获得消息，包括ASPI认定的位于东莞的绿洲鞋厂（以下简称绿洲），在得知报告中的指控后，Skechers立刻检查了其内部记录， Skechers还确认，按照常规做法，Skechers在2017年，2018年，2019年和2020年對綠洲進行了多次審查，包括已宣佈和未宣佈的審查，並且這些審查均未顯示出使用強迫勞動或其他有關勞動條件的跡象。

自《 ASPI報告》發佈以來，Skechers對綠洲進行了兩次審查，這些審查都沒有發現維吾爾族或任何其他種族或宗教團體使用強迫勞動的跡象，也沒有引起其他對一般勞動條件的擔憂。

最近，綠洲為Skechers提供了一份補充的《社會責任聲明》，專門闡述並保證平等對待包括維吾爾族在內的所有少數民族，以平等，公正和透明的方式對待所有工人。基於這些事實，Skechers沒有理由相信綠洲在使用任何強迫勞動。儘管如此，Skechers仍將繼續密切監視和審查綠洲以及全球所有工廠和供應商。

Skechers 原link

好少幫襯

有啲唔記得轉繁體

款太柒

之前有一對
覺得都算舒服
但估唔到美國公司都跪

支那俾你收集得嘅數據, 可以有幾真

跪左好耐啦
Twitter Google Facebook Apple Microsoft 都係啦

D 鞋好樣衰.
不過見好多師奶著

咁又真
但今次大歸邊
呢間野都係咁

明明拒絕新疆棉係人道問題
想吸多啲客買

而家中國出聲屌一屌
啲仆街商人就現晒形
即乃